有人問 大燈 高燈 低燈有咩用

我答佢大燈夜晚用
低燈隧道用
高燈無撚用 個個用連燈

對不對

727

727見

10連